{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058722",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho631684960/jugheongotaeg-andong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698859837321&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6047605&destination=%EA%B5%AC%EB%AF%B8%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.119551%2C128.344469&sort=RECOMMENDED&top_dp=96818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=202153863&selectedRatePlan=211038878&expediaPropertyId=19708905&searchId=899b2028-d384-4ea7-8c8e-7ac365fae7b2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "죽헌고택"
    },
    "text": "チュコンコテク\\n\n大韓民国安東市西後面テジャン竹軒キル24\\n\n安東の竹軒古宅では、リラックスして心地よい宿泊を楽しむことが。 こちらは5つの客室を備えており、チェックインは16:00から22:00まで可能です。 ただし、チェックイン時間が遅れる場合、客室のご利用状況に応じて柔軟に調整することができます。 チェックアウト時間は11:00です。 ただし、現在は新型コロナウイルス感染症による旅行制限事項がありますので、ご確認ください。 チェックインを円滑に進めるため、フロントデスクは毎日06:00から23:30まで運営されており、到着時にはスタッフがお手伝いします。 もし22:00以降に到着予定でしたら、事前にご連絡ください。 チェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金でデポジットを準備する必要があり、政府発行の身分証明書には写真が添付されている必要があります。 ベビーベッドはなく、ペット同伴はできません。 無料WiFiは共用エリアで提供され、客室内でも利用できます。 また、無料のセルフ駐車施設もあり、禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこにありますか？",
            "answer": "安東市西後面テジャン竹軒キル24にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時から何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症による旅行制限事項はありますか？",
            "answer": "現在は新型コロナウイルス感染症による旅行制限事項がありますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは毎日06:00から23:30まで運営されております。"
        },
        {
            "question": "22:00以降にチェックインする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22:00以降に到着予定でしたら、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金でデポジットを準備する必要があり、政府発行の身分証明書には写真が添付されている必要があります。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドの利用はできますか？",
            "answer": "ベビーベッドはありません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "無料のWiFiは提供されていますか？",
            "answer": "無料WiFiは共用エリアで提供され、客室内でも利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "無料のセルフ駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 411
    }
}